1) The WHERE Clause - WHERE city LIKE '%a\_%b' cannot display 


A) ab
B) abb
C) a_b
D) a_%b




























Ans- A,B

2) which function is used to divides one numeric expression by another and get the remainder ?


A) POWER
B) MOD
C) ROUND
D) REMAINDER




















ans-b


3) To give a temporary name to a table, or a column in a table for more readability what is used ?

A) SQL WildCards
B) SQL aliases
C) SQL LIKES
D) SQL Comments






ans-B

4)Which of the following is a legal expression in SQL ?

A)SELECT NULL FROM SALES;
B)SELECT NAME FROM SALES;
C)SELECT * FROM SALES WHEH PRICE=NULL;
D)SELECT # FROM SALES;







Ans-B

5) which of the following is a comparison operator in SQL ?

A)Double equal sign(==)
B)LIKE
C)BETWEEN
D)Single equal sign(=)











Ans-D


6) An _______ denotes Essential Characteristics of objects that distinguishes it from all other kinds of Objects :-

A) Aggreagation
B) Abstraction
C) Modularity
D) None of these










Ans-B

7) What is the output of the following code ? (Select 1 option)
 
class Phone {
static void call() {
System.out.println("Call-Phone");
}
}

class SmartPhone extends Phone {
static void call() {
System.out.println("Call-SmartPhone");
}
}

class TestPhones {
public static void main(String... args) {
Phone phone = new Phone();
Phone smartPhone = new SmartPhone();
phone.call();
smartPhone.call();
}
}

A) Call-Phone
   Call-Phone

B) Call-Phone
   Call-SmartPhone

C) Call-Phone
   null

D) null
   Call-SmartPhone










Ans-A

8)   What is that concept in type theory in which a single name may denote objects of many different
classes that are related by some common super class referred to ______

A) Monomorphism
B) Type Checking
C) Polymorphism
D) Generalization









Ans-c

9)   What would be the output if NullPointerException occurs ?

   try {
   // some code goes here
  }catch(NullPointerException ne) { System.out.print("1 ");
  }
  catch(RuntimeException re){
  System.out.print("2 ");
  }
  finally{
  System.out.print("3");
  }


  A) 1
  B) 2
  C) 3
  D) 1,3
  E) 2,3








Ans-D

10)  The map interface is implemented by which of the following classes :

  A) HashMap
  B) DynamicList
  C) Stack
  D) TreeMap











Ans-A

11)  what is the outut of the following program?

  public class Question {

  public static void main(String [] args ) 
  {
     String s1 ="abc";
     String s2 ="def";
     String s3=s1.concat(s2.toUpperCase()));
     System.out.println(s1+s2+s3);
     }
    }
  

A) abcdefabcdef
B) abcabcDEFDEF
C) abcdefabcDEF
D) None of these





Ans-C

12)

 class TestFirstApp {
   static void doIt(int x, int y,int m) {
      if(x==5) 
		m=y;
       else
         m=x;
	 }


public static void main(String [] args) {
 int i=6, j=4, k=9;
 TestFirstApp.doIt(i,j,k);
 System.out.print(k);

}
}


A) Doesn't matter what the values of i and j are, the output will always be 5 
B) Doesn't matter what the values of k and j are, the output will always be 5.
C) Doesn't matter what the values of i and j are, the output will always be 9.
D) Doesn't matter what the values of k and j are, the output will always be 9.






Ans-C

13)

Choose the correct statements 

A)ORDER BY NAME ASC, displays NULLs last
B)ORDER BY NAME DESC, displays NULLs last
C)ORDER BY NAME ASC, displays NULLs first
D)ORDER BY NAME DESC, displays NULLs first







Ans-B,C

14)
int i=4;
int x=6;
double z;
z=x/i;
printf("z=%.2f\n",z);

What will print when the sample code is executed ?


A)z=0.00
B)z=1.00
C)z=1.50
D)z=2.00
E)z=NULL






Ans-B

15) what is the output of the code
void main() {
struct {
int i;
}xyz;
(*xyz)->i=10;
printf("%d",xyz.i);
}

what is the output 

A)Compile error
B)10
C)Garbage value
D)Address of i






Ans-A


