1) output of the below c code 

#include <stdio.h>
int main() 
{ 
    const char *s = ""; 
    char str[] = "welcome"; 
    s = str; 
    while(*s) 
        printf("%c", *s++); 
  
    return 0; 
} 



A) prints nothing
B) prints "welcome"
C) Compilation fails
D) Segmentation fault
E) Junk Value











Ans-B

2)output of the below c code

#include <stdio.h>
int main() 
{ 
    int i, j, var = 'A'; 
  
    for (i = 5; i > 1; i--) { 
        for (j = 0; j <= i; j++) 
            printf("%c ", (var + j)); 
        printf("\n"); 
    } 
    return 0; 
} 


A) 
A B C D E F                                                                                                                          
A B C D E                                                                                                                            
A B C D                                                                                                                              
A B C  


B) 
A B C D E                                                                                                                        
A B C D                                                                                                                             
A B C                                                                                                                               
A B 


C) Compilation fails

D) 
A B C D E
A B C D E
A B C D E
A B C D E
A B C D E

E)
A B C D
A B C D
A B C D
A B C D

F)
A B C D
A B C
A B
A

G)
A B C D E F
A B C D E
A B C D
A B C
A B










Ans- A

3) output of the below c code
#include <stdio.h> 
int main() 
{ 
    extern int j; 
    j = 10; 
    printf("%d", sizeof(j)); 
return 0;
} 


What would be the output of the above code?
A) 2
B) 4
C) Cant Predict (Changes Compiler to Compiler)
D) Compilation fails










Ans - D

4) output of the below c code
#include <stdio.h> 
#include <string.h>
#include <stdlib.h>

void change(char *s)
{
    s=(char *)malloc(sizeof(20));
    strcpy(s,"jntu");
    printf("%s ", s); 
}

int main() 
{ 
    char *s="kmit";
    change(s);
    printf("%s ", s); 
	return 0;    
} 

A) jntu jntu
B) jntu kmit
C) kmit kmit
D) kmit jntu
E) Compilation fails
G) Segmentation fault








Ans-B

5)Which are true of the following code? (Choose all that apply)

1: public class Rope {
2: public static void swing() {
3: System.out.print("swing ");
4: }
5: public void climb() {
6: System.out.println("climb ");
7: }
8: public static void play() {
9: swing();
10: climb();
11: }
12: public static void main(String[] args) {
13: Rope rope = new Rope();
14: rope.play();
15: Rope rope2 = null;
16: rope2.play();
17: }
18: }

A. The code compiles as is.
B. There is exactly one compiler error in the code.
C. There are exactly two compiler errors in the code.
D. If the lines with compiler errors are removed, the output is climb climb.
E. If the lines with compiler errors are removed, the output is swing swing.
F. If the lines with compile errors are removed, the code throws a NullPointerException.







Ans-B,E

6) How many compiler errors are in the following code?

import java.util.*; 
  
public class Main 
{ 
    public static void main(String[] args) 
    { 
        PriorityQueue<Integer> queue = new PriorityQueue<>(); 
        queue.add(11); 
        queue.add(10); 
        queue.add(10); 
        queue.add(5); 
        queue.add(12); 
        queue.add(2); 
  
        while (queue.isEmpty() == false) 
            System.out.print(queue.remove()+ " "); 
  
        System.out.println("\n"); 
    } 
} 

A) Compilation fails
B) Run Time Exception
C) 2 5 10 10 11 12
D) 2 5 10 11 12
E) 11 10 10 5 12 2
F) 11 10 5 12 2
G) 12 11 10 10 5 2
H) 2 5 10 followed by Run time Exception





Ans- C2

7) What is the result of the following statements?

1: public class Test {
2: public void print(byte x) {
3: System.out.print("byte");
4: }
5: public void print(int x) {
6: System.out.print("int");
7: }
8: public void print(float x) {
9: System.out.print("float");
10: }
11: public void print(Object x) {
12: System.out.print("Object");
13: }
14: public static void main(String[] args) {
15: Test t = new Test();
16: short s = 123;
17: t.print(s);
18: t.print(true);
19: t.print(6.789);
20: }
21: }


A. bytefloatObject
B. intfloatObject
C. byteObjectfloat
D. intObjectfloat
E. intObjectObject
F. byteObjectObject





ANS-E

8) What is the result of the following class?

1: import java.util.function.*;
2:
3: public class Panda {
4: int age;
5: public static void main(String[] args) {
6: Panda p1 = new Panda();
7: p1.age = 1;
8: check(p1, p -> p.age < 5);
9: }
10: private static void check(Panda panda, Predicate<Panda> pred) {
11: String result = pred.test(panda) ? "match" : "not match";
12: System.out.print(result);
13: } }

A. match
B. not match
C. Compiler error on line 8.
D. Compiler error on line 10.
E. Compiler error on line 11.
F. A runtime exception is thrown.





ANS-A

9) What is the result of the following code?

1: interface Climb {
2: boolean isTooHigh(int height, int limit);
3: }
4:
5: public class Climber {
6: public static void main(String[] args) {
7: check((h, l) -> h.append(l).isEmpty(), 5);
8: }
9: private static void check(Climb climb, int height) {
10: if (climb.isTooHigh(height, 10))
11: System.out.println("too high");
12: else
13: System.out.println("ok");
14: }
15: }


A. ok
B. too high
C. Compiler error on line 7.
D. Compiler error on line 10.
E. Compiler error on a different line.
F. A runtime exception is thrown.







ANS-C

10) Which lambda can replace the MySecret class to return the same value? (Choose all that apply)

interface Secret {
String magic(double d);
}
class MySecret implements Secret {
public String magic(double d) {
return "Poof";
}
}

A. caller((e) -> "Poof");
B. caller((e) -> {"Poof"});
C. caller((e) -> { String e = ""; "Poof" });
D. caller((e) -> { String e = ""; return "Poof"; });
E. caller((e) -> { String e = ""; return "Poof" });
F. caller((e) -> { String f = ""; return "Poof"; });





ANS-A,F